有冇巴打有車出租

養唔起架車
但手痕想揸下

巴打幾年牌？

過臺灣租啦

如非超車請靠右

想人死咩

搵師傅補鐘啦

新牌仔

你去搵私家車補鐘玩下好過啦

點計錢

想點計

日租/月租？

純粹想熟下車定點?
可以借比你
不過你想租幾錢

係呀
Uber大概200-250/日
如果可以再平少少就好

錢7岩唔岩先?
另外油錢自負唔洗講啦
仲有唔知巴打邊區

巴打Tg傾
Id: teemomid

你租UBER咪得囉

新牌租到Uber???

一陣ADD
返工忙緊

非必要我都係過p先揸
撞完冇保險仲要唔知點賠比人

Uber 不過皇冠咁多，有冇咩隱藏陷阱

冇保險冇經驗冇錢學咩人揸車呀死窮閪

agree 一陣炒左人部車

借車比fd都唔制何況借比個三唔識七既人

巴打 如果仲未搵到
可以add我傾傾 tg# peiwp0000

有部tesla唔揸
但係如果想熟車嘅話就算
因為部野真係白痴都識揸 又悶又無feel